GoPro hero8 定 osmo pocket?

旅行用, 只會用嚟拍片
影相有相機.
會自拍, 拍下vlog咁
gopro鏡頭wide d, 拍vlog同自拍會好d
osmo pocket小巧d, gopro裝迷你腳架+media模組好似放唔入衫袋.
最想喺可以放到入衫袋, 隨時拎出嚟影下片
應該點揀?

Hero 8
Osmo=DJI=支那嘢

你自己都答咗自己
btw 樓上正解

GOPRO放上肩帶都可以隨時拍~

會自拍Osmo Pocket 已經輸一截

唔夠Wide.. 冇計

勿用DJI
賣你屎忽

osmo pocket自拍同vlog單單手持係唔夠wide
你一係加wide鏡，但畫質會差唔少
一係加自拍扞，但pocket加個mount係好麻煩
講到尾osmo pocket係將一件完全體拆哂左
mount+wifi module+wheel，其實唔係想像中方便
另外osmo系列HDR係好差，一背光就玩死你

go pro 8而家內置左個mount我覺得方便左
自拍就睇你經驗，好多vlogger都冇用反mon
加上gopro8 夠wide所以構圖係唔難handle

但夜拍就pocket win gopro8，機械防震 vs 電子防震
gopro8亦都有個問題係夜拍有街燈會有好怪既flare

加咪就兩隻都係咁麻煩

如果少夜拍我現時一定係揀gorpo8 >>>>>>>>>>> pocket

利申有pocket想轉gopro 8

唔該晒樓上咁多位巴打嘅意見.
聽完一心買gopro8
原本已經想買gopro8多過osmo pocket

但pocket有gimbel 做到貼地個種跟蹤拍片

2隻好唔同
osmo pocket自拍vlog唔夠wide
hero8 仲可以多用途，上山下海都得
osmo pocket除咗方便dd，都無咩好處

btw dji係支那 所以一定gopro

美帝 vs 支那
咁都仲要問？

買枝gimbal 落gopro

hero 8 gimbal都慳返

有啲運鏡係gimbal 先做得靚

自拍, vlog都係wide啲好. 申報:osmo pocket用家